有咩技術型遊戲可以輕鬆玩

例如好似舊時彩虹/百變咁
考技術, 唔駛日刷夜刷, 唔會pay to win
可以輕鬆玩同吹水

策略game?

傳說對...

魔獸世界

tf2

育成game

score match

彩虹 pay一套999 唔叫pay to win咩

講技術就唔會輕鬆架啦喎

portal

有冇咩建築類嘅生存game
好似frostpunk個d咁

Dragon dogma online
Warframe

The forest

lf2

CS:GO ?

Warcraft3

warframe
佢唔要你D錢
佢要你條命

Wat is meaning of life
Warframe

lol

彩虹冒險？依家有得玩喎

人生

首抽型遊戲

彈珠台

起碼你可以選擇留係中頻玩

你肯定唔駛煲?

warframe不了 畫風唔係好岩

DOTA 2

Warcarft3

天外

我之前有玩過, 不過一係lag, 一係多bug, 都唔係玩得好開心

除左出團時間 其他時間都可以唔上線 都幾輕鬆

喺邊度有得單

slay the spire
FTL

Starcraft

Osu

以前有隻《Lost Saga》類似百變，但技術要求、動作系統、角色設計都更出色，作為一隻動作技術遊戲，佢招式與招式間冷卻時間上調節得非常好，一方面可以訓練節奏感去連技，另一方面對手亦有反擊空間。雖然有得提升等級，但有天份既玩家，可以用一隻原裝角色打嬴老玩家，有高手會開技術型房，只用原裝、不受等級影響。

大概玩左兩三年，開始有啲過強既授權角色比如《拳皇》，同時舊角Buff到失平衝，愈來愈容易無限Combo，慢慢就流失大量玩家，最後台ser執左。暫時好似得美韓仲有得玩

PUBG

升lv, 刷紫裝, 淨係呢兩樣都哂好多時間啦

之前玩過, 好似係彩虹班底整既
得閒睇下先

無人講minecraft?

唔知有冇人玩過push bear呢隻game

Pokemon

Fez 日服

minecraft

Candy Crush

之前玩過文明5，唔錯

can;t relax

Magicka

magicka 都唔岩真係冇野講

皇室戰爭

紅警2

認真答你tf2

平衡做得幾好，你即使買/earn到乜武器，勁得黎都會有相對缺點，eg高攻啲就會少彈啲同reload慢啲

玩得好既用regular既weapons一樣可以好勁

所以玩左好多年

紫裝洗乜刷 要刷既係橙姐

tf2啦

dark souls
岩老人家小朋友

高手333都夠你打啦

無得課金既全部game 都唔pay to win架啦

dark souls

fortnight？有技術，得閒入去打兩場，無時間就唔玩

arma3

都想睇333贏999

team fortress 2
巴打叫咩名

兩個都係有錢就解決到嘅問題 已經唔係問題

之前係幾耐之前先
依家有幾個服喎

都好耐啦, 今晚返去試下先

又係食雞驚 而家h1n1都free 太多選擇鳥

我記得仲玩緊b6個ser

技術型遊戲理論上好難輕鬆玩

依架真係得pubg叫輕鬆玩

係咪要買vpn？